mô tả :
	Khi nhấn nút DEL sẽ xóa số đã nhập
	Khi nhấn nút AC sẽ reset biến và quay về trạng thái START
	Khi nhấn % sẽ chia số đang nhập cho 100
	Khi nhấn các toán tử sau khi nhập toán hạng thứ 2 sẽ hiện ra kết quả và đợi toán hạng tiếp theo
	Có 4 trạng thái  trong sơ đồ trạng thái : START, FIRST_OP , WAIT_SECOND_OP, SECOND_OP, máy trạng thái được thể hiện hàm stateStransition, mỗi nút nhấn khi 
	được bấm sẽ gọi hàm này cùng với tham số là giá trị nút bấm để chuyển trạng thái. 